各位quit u手足去向？

小弟準備quit u
黎緊應該返份full time俾d時間自己冷靜決定之後去向
想問quit左u or 準備quit u既大家既去向係點？
直接出黎做野定之後再讀返書

你quit u係為乜 大多數都係retake dse 揀過另一科

Quit hku engine 去 東大3 寶是否不智？

直頭明智啦！

識玩啊巴打

係咪真係同埋大一樣？ 見 radio 請得一半

鬼知咩！我未讀過！我剩係知香港做工程等於做狗，做人做狗自己決定

申利：做緊狗

D 野又難錢途又比東大三寶差一截
已心灰意冷

巴打報jupas late application?

東華OT9成ngo，人工一開始差唔多，但ha幾乎冇可能請東華，PT牌都未有，有嘅情況一樣，因為而家ha都請唔哂poly
利申:cu medic trans 三寶 ，聽我placement個educator講

但東大 mls ha 請哂

Mls poly得幾十人，但OT差唔多100，PT130

救生員，而家開始操水
暑假就有工開，做半年休半年都咪話唔爽

巴打做乜medic tran 三實

點解要咁做

Gpa唔撚掂 依家都唔知點撚算好 我yr2啦頂………………

Retake應該不了 因為本身幾年前考dse 同埋個分唔高都係讀乞食科 咁諗住一係出黎做野一係下年讀專科hd快快手2年grad搵工

Quit u retake/rejupas囉 一係tran科 但都幾難

Defer一年讀過都得既 反正個gpa都爛 用一年時間去exchange

我得兩條路 一係做嘢 一係讀專科asso hd
Dse個分唔穩入大學 rejupas都係得返乞食科揀(本身讀緊) 加上好耐之前考已經冇得combine cert

我係冇得讀 被quit

最白痴係問人意見，自己既人生自己話事

環遊世界

任性過㗎啦 quit u俾屋企人屌撚死 睇吓之後點算

屌 始終寄人籬下 如果我自己有錢自己住緊係可以話得事

過1 不過爛撚哂要走 本身亦冇乜心機讀 (要讀d 19爛grade科兼出路乞食)

東華出來冇人專重wor

屋企唔等錢使呀
三寶有work life balance
又可以對一個症耐啲，可以真係睇到佢好翻
醫生好多時都得好少時間對一個病人，我覺得冇咁啱我

巴打yr幾tran?

想quit乞食科rejupas 但未諗好讀咩

呢段空窗時間有乜搞？

冇錢不了

繼續讀

交埋下sem學費？

嗰年Yr1直升yr2

巴打加油

過來人，讀緊year1
讀左2年之後quit，gap左1年做廢青、玩自己鍾意既野，要錢就去炒下散，仲去左兩之旅行添
不過我個分見得人，無重考就再入番而家呢科
照報jupas先啦，雖然係late application
Hd asso如果專科真係無咩問題，上到就入番U，上唔到就出黎做野
不過再讀番就真係要生性啦

巴打好型
旁人一定好撚多閒言閒語

屌 好似見到自己 不過屋企人果度你點 遲人幾年grad

老實講 咁搞法屋企人應該唔再俾我讀(哂左幾皮) 真係讀就自己打工借grant loan俾學費

曬左嘅個幾皮係應該自己比嘅 畢竟係自己決定
利申:quit engine 等rejupas

都叫尊重我決定
個時唔quit可能就針左
不過入u就無問過屋企人拎錢，grant loan加補習夠食夠洗

未諗好讀乜之前唔會quit

巴打可唔可以講多啲點trans u？

其實做醫生都可以有work life balance
又冇你講到咁差

想知乜？

但係三寶朝9晚5翻5日喎，又唔使on shift，不過最緊要都係最後嗰句

PT/OT 又會可以好多時間對病人咩
一個內科病房成幾十個病人又擠迫, 你同佢行幾步咪又係要上返床睇下一個

所以想做community out patient嗰邊